Ce dossier contient l'ensemble des éléments qui ont été vu lors de la conférence sur NodeJS et Express.

## Pour installer lancer le projet, faire :
 - git clone <le_lien_du_depot>
 - npm install

## Dossier Racine
 Les fichiers server2.js et server2.js illustrent la gestion de route avec NodeJS et express.

## Dossier model
 Explication du modèle blocking et non blocking

## Le fichier de la présentation est disponible à la racine du dossier sous le nom : Node_Express.pdf